請係你有能力的時候同父母去一次旅行

識我既唔好起我底呀

最心痛是 愛得太遲

岩阿

support u ,祝你有個開心既旅程!!!

平時多啲陪家人先係最重要

唔洗做啲乜，講下野，陪下佢地，佢地會好開心

然後你會發現
同老豆老母去自由行係貼錢買難受

珍惜眼前人真係要呢一刻開始做起 多啲陪下屋企人飲茶多啲返屋企食飯之類都要

不過我兩老係真心唔鐘意去旅行

今時今日正常家庭已經越黎越少啦

發覺老豆啲頭髮好似越來越少先至發覺佢開始老了

呢樣一家要做
家庭聚會都多的影吓全家幅

帶佢地去旅行係想佢地開心
所以只要唔好用自己角度
想去邊想食咩都迫佢地去又唔問下佢地
用佢地角度諗下佢地想做乜
其實老豆老母無咁難服侍既

一定要跟團